\begin{song}[remember-chords]{title={Klub ljudi z resnimi problemi},band={Zmelkoow}}

	\begin{intro*}
		\begin{repeated}
			_A _E _D _G _D _E _A _E
		\end{repeated}
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		Če ti zju^Atraj ko je kriza avto ne vžge  \\
		i^En ti med dopustom vedno ribica umre. \\
		S^Dtalno živiš v krizi identitete  \\
		n^Ee znaš raztrgat perforirane serviete.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Č^e ti obup redno skače pred oči  \\
		s^mrt te voha in po šunki ji dišiš. \\
		V^ boljšo prihodnost ceste ni nobene \\
		r^ad bi bil zver a si le malo ščene.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		P^ridi pogledat v naš novi klub  \\
		sami te^*{} žki pacienti vrženi na kup. \\
		Vsa^kega muči vsaj ena težava  \\
		vsa^k bo prisegu da njegova je prava.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ma^li karlo je že kot otrok \\
		sku^*{} žu kaj je to kvalitativni preskok. \\
		Samo iz ma^se ljudi z velikimi problemi  \\
		lahko pri^dejo ven tako dobri refreni.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		P^{F#m}roblemi so^D problemi bo^Ejo in k*** jih gle^Ada. {} \\
		P^{F#m}roblemi so^D problemi bo^Ejo in klinc jih gle^Ada. {} \\
		P^{F#m}roblemi so^D problemi bo^Ejo in klinc jih gle^Ada seveda. \\
		P^{F#m}roblemi so^D problemi bo^Ejo al \nscs pa n^Ae. {} ^{C#} \scs {} \\
		Vsako to^Glko tudi ka^Ekšen od njih \nscs umre^A.  {} ^{C#} {} \scs\\
		Vsako to^Glko. \nscs ^E
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		\begin{repeated}
			_A _E _D _G _D _E _A _E
		\end{repeated}
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		Če^ se ti dojenčki smejejo v obraz  \\
		k^o se smejiš ti vedno škripa glas. \\
		O^*{} staneš trezen še po dvajseti pivi  \\
		g^*{} ledaš v kamne in misliš da so živi.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		O^b dobri priliki hitro zamižiš  \\
		k^o je šla mimo greš za njo in jo loviš. \\
		Č^im mine panika postane dolgočasno  \\
		k^ar imajo drugi je zmeraj najbolj krasno.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		P^ridi pogledat v naš novi klub  \\
		sami te^*{} žki pacienti vrženi na kup. \\
		Vsa^kega muči vsaj ena težava  \\
		vsa^k bo prisegu da njegova je prava.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ma^li karlo je že kot otrok \\
		sku^*{} žu kaj je to kvalitativni preskok. \\
		Samo iz ma^se ljudi z velikimi problemi  \\
		lahko pri^dejo ven tako dobri refreni.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		P^roblemi so^ problemi bo^jo in klinc jih gle^da. {} \\
		P^roblemi so^ problemi bo^jo in klinc jih gle^da aneda. {} \\
		P^roblemi so^ problemi bo^jo in klinc jih gle^da. {} \\
		P^roblemi so^ problemi bo^jo al \nscs pa n^e. {} ^ \scs {} \\
		Vsako to^lko tudi ka^*{} kšnega žaba \nscs požre^. {} ^ {} \scs \\
		Vsako to^lko. \nscs ^ {}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		\begin{repeated}
			_{F#m} _D _E _A
		\end{repeated}
	\end{interlude*}

	\begin{refren}
		P^roblemi so^ problemi bo^jo in klinc jih gle^da. {} \\
		P^roblemi so^ problemi bo^jo in klinc jih gle^da aneda. {} \\
		P^roblemi so^ problemi bo^jo in k*** jih gle^da. {} \\
		P^roblemi so^ problemi bo^jo al \nscs n^e {}\dots 
	\end{refren}

\end{song}
